唔該！真係唔該喇！介定清楚自己角色

本身係預自己唔沖前線
就唔好拎人d裝之後周街放低
唔沖前線又怕受傷就應該自己帶裝/keep住d裝
唔好次次拎完裝周街放
又或者早走交返d裝出去

推

可能係有心想留比前線既呢?

細街d草叢有位坐位置

仲要之前又話咩買物資又剩
咁樣浪費法

保護自己都冇問題呀我覺得
你行過見到咪拎走keep住
下次再拎去俾物資站

因為可能放低嘅人怕俾人搜身

我知 但之前就屌過自己應該要帶走
一係就唔好拎

本身我自己唔沖前線
同我知物資係未必足夠
同應該有人更需要
冇預自己keep 真係唔好拎

就算走都比物資站或者比其他人啦

可唔可以唔好再浪費物資...
首先都唔平 同埋依家都買要難

防具帶走有咩問題

啱啊比有需要既前線

看圖作文?

咁可能有其他原因。
佢放響明眼位都好。
但認同唔好side 物資

我係隔離影

之前d人都係咁講

搜身咪搜身，冇武器唔會俾人入，俾人搜身都怕就唔好去